原來全球暖化係真...

今日又變到好撚熱...
著住件短袖行幾步已經出晒汗, 唔知d人點解仲可以著到羽絨

後日你準備定凍